希望聽日大家繼續和你飛，我地條路仲好長

要道歉既，可以道歉，但要講係呢個政權逼到我地做錯事

和理飛，繼續文宣工作

想塞離境既，可以，不過人數一定要好撚多好撚多人先做（起碼爆撚左半個離境先啦），好似平時示威咁，都有一大班唔敢衝既巴絲打負責支援，要時機成熟（人逼爆）先去下一步。

我估聽日應該人數去唔番星期一咁，我地可以去番上個禮拜和理非既運作模式

總之各有各做，但做之前一定要冷靜！記得，人多就贏，就逼到佢自己癱瘓，要塞離境，一定要有夠多巴絲係度！！！！你諗下，如果得你自己一個做到啲咩，要多人凝聚既力量先最強。

咁多位巴絲，聽日重新開始，唔好灰心，記住初衷，要講做錯野，克警成班紙咁多啦

另外想講下鬼呢單野，呢樣野係冇得避，因為一定有鬼，二來我地講好唔割蓆。希望大家遇到鬼唔使咁激動，你諗下，人地咁撚多鬼，點搵得曬，要好似運動初期咁屌走佢算，有巴打會問點解放佢，其實留佢係度無意思，巴打一齊屌走佢仲加到士氣，如果捉人，就有成功感，容易跌人捉鬼陷阱。

另外想講下打人同比人打都係鬼既可能性，千祈唔好話佢地係咪鬼或者警察扮等等，咁係割既行為，我建議前線巴打係大家情緒高漲既時候大叫冷靜！係好撚大聲個隻！等大家諗清自己做緊咩。

最後，唔好孤注一擲機場，繼續遊行集會，唔好比佢停落黎

文長，聽日繼續見，我地既抗爭之路仲未完，運動有起有跌

如果你都放棄，香港就冇人救

睇完呢個post既人請放焦點係後續行動，多謝各位手足

推

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣